# Qlimate
Qlimate the Game.

# Changelog
##v 1.1.7
- В инвентарь добавлено описание предметов
- Устранены многие мелкие недочеты

##v 1.1.6
- Добавлена кластеризация терминалов
- Устранены многие мелкие недочеты

##v 1.1.5
- Магазин теперь работает!
- Добавлена прокрутка предметов в магазине и инвентаре

##v 1.1.4
- Исправлены мелкие недочеты

##v 1.1.3
- Исправлено сканирование QR-кода

##v 1.1.2
- Версия для релиза